今日professor 讚我呀

佢話我連人類計唔到既數都計到

即係話你唔係人類啊

哦

你係狗黎

你只係傻閪 不用太認真

可是那不能吃飯 有什麼撚野用？

你係邊個

港大話你好叻

樓主幾歲

能識加減數以後去買餸 就做個平凡人

你幾歲

叻仔呀

鮑姐讚你

仆街到你

胞姐有無讚你